［星期五立法會有戲睇］林鄭月娥表示不希望有打鬥

若會議出現法律爭拗，適當時可尋求司法裁決；萬一會議出現治安問題，例如打鬥，就會交由執法部門處理。林鄭希望上述兩個情況都不會出現，呼籲部分立法會議員回頭是岸。

777咁講即係賣定預告俾大家聽星期五有戲睇

打 打死佢

可以見到軍政府入立法會了，解散立法會(物理上）

強雄：全部都係我嘅人

有狗入立法會就好睇 到時可以搞大佢

話明有打鬥交比執法部門跟進

中華民國立法院的議會暴力早在1990年代就引起歐美媒體和學者注意，1995年更曾以此獲得第五屆搞笑諾貝爾獎的和平獎，理由是「證明立委鬥毆比引起戰爭更有政治效果」。

給我打，把他往死裡打